[突發] HSBC 蝕住咁換美金俾街坊咁著數？

即時匯率：

HSBC:

即時美金匯率：7.8323
HSBC 匯率：7.830

all in

好似成本價唱錢優惠

打個和 大家開心

依家蝕埋成本...

不合作運動

唔見wo

發達

仲有手續費未計

7.84856 喎

巴打係咪advance ?

幾年前唱過,好似無手續費喎

冇架
真係零成本
搞手打個和

已經係 P 客同埋兌USD 100K以上（USD 100K以下唔同價）

搞手求打個和

有咩？

剛查一下

申利 Primer Account

HKD100 先有7.830853563 HKD
HKD200 已經 7.833920877 HKD

補圖, 利申:advance

實際匯率會受市場波動影響
其實係時間差所以先唔同啫
到你confirm換嗰下又唔同㗎啦

唔關你哋用咩戶口事
有成本價換嗰堆人全部係好耐冇用過HSBC換外幣
起碼有六個月以上
成日喺HSBC換嗰啲人根本係冇呢個優惠

唔關咩acc.事
最cheap嘅acc.人都會有
你應該係呢六個月內有用過HSBC嚟換錢
咁就一定冇呢個優惠

特選客戶才有

有用過都有